有無巴打有燒左/唔要既115X底板

扣住Cpu個位彎左 扣唔實粒U 想問巴打們有無唔要既板可以比個扣我

一定要115x底板?

拎個散熱壓實佢咪得

因為我個塊係1155黎

下次換散熱膏會好麻煩

買個連cpu底座換既散熱咪得

換左底座 買粒螺絲扭到最實 咁咪可以壓住粒u

我有

巴打有無TG

Push

比你EMAIL我

tuenmunkiller@gmail.com 唔該巴打